(好奇一問)d尋人post響晒全名 出現地點 衣著 電話

如果唔係真失蹤
會唔會成為證供 or 跟住尋人list逐個搜捕？
eg poly出現
甚至見過id.......

推